做返港豬會唔會開心返

開始睇到輸緊 （被捕人數不斷升）
遲早一定輸...
反而有d人不問世事
你有你抗爭 我有我生活
雖然係自私
但都想咩都唔理 安安穩穩算
有冇人有同感

等和理非衝

輸你老母 拉

要衝既一早衝左
唔衝既應該都唔會衝

勇武嘅種子只會係大家心入面每日成長

冇 就算weekday都冇一日覺得平平淡淡 每一日都留意抗爭日程同行動post, keep住Twitter打國際輿論 就算唔係工作緊都唔會係鬆懈心情 希望唔係得我係咁

你都痴撚線
依家輸, 仲衰撚過以前呀
齊心啲得唔得呀仆街
一齊贏呀DLLM

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]

睇你求咩野
如果求安穩 一世和理非
應該都無分別

你可唔可以一世都維持呢個狀態？
個情況係 你好憎一個人
佢任你鬧 任你打
但佢接近無限血
你日日打 日日鬧 可以keep 到幾耐...

你老母臭閪 又出黎打擊士氣
快撚d死左佢

吾會！越睇到手足呢啲情況個人就越勇冇可能做到港豬，做港豬會愧疚成世

拉

冇分別 你傻撚左？

如果做港豬 有咩分別
身邊好多人都係咁諗

唔好咁講，開始開遮已經行左一小小小步囉
對和理非黎講裝飾已經好大勇氣

深夜最新風向

當拉哂手足
仲點落去？ 無能力反抗咪被逼做港豬 ...
除非有能力移民姐

開遮4年前一早開左...
如果唔係點叫雨傘運動

無可能會輸

你唔理政治 政治都會搵你

維持到港豬生活只係因為支針未拮到最入肉

有無人可以答到？

去到呢個地步,唔會返轉頭做港🐷!!
我從未放棄過,所以大家都唔好放棄!

做港豬 點樣會入到肉？

咪自己呃自己

唔好妄想轉身就可以做番港豬啦大家，轉身只係得集中營呀傻豬

改變到自己心態
或者係無辦法中既辦法

如果話集中營 你不如話直接亂槍掃射
相信係一個資訊同經濟咁發達既城市
唔會出現新疆咁

有定心理準備
六月之前嘅香港

你只會更內疚

拉
一到夜晚又有人衝出來放負

輸咗港豬都冇得俾你做
等入再教育營啦

好多和理非都有心理準備

如果真係有教育營 咁就有得玩落去

哦

等人權法咪得囉，等區議會投票咪得囉，得閒就捉鬼，乜撚野都唔洗做架

咁先夠理由觸發國際關注同市民發抗

五毛一到凌晨就空群而出

起樓主底就知有問題，一直都唔關心，出親POST都係失敗論

唔開post 等於唔關心？

邊有心情返工每日就係睇Twitter
禮拜六日咪出去囉

平日好想抽離做返港豬唞下氣但好難做到

當去到絕境
就會出現好似8 月5罷工咁
咁多人支持同更暴力
到時真係會見輸羸
但幾時去到宜一步
就好睇政府同狗點迫成

三毛風向post, block

Btw輸你老味咩拉得越多新手黃絲只會越嚟越多呀

遮手足裝修喎，而唔係話好暴力割蓆喎
當年掟舊磚就係鬼呀

冇大台之下香港人冇妥協散水嘅渠道
所以完全係冇得輸
就算俾你拉到十萬人又點？
香港人最唔缺嘅就係兵源
Michael Yon(美國戰地記者)都話佢同其他專家都見到前線人數急增得好快

樓主中產?見到林鄭派錢比中產就想運動快啲完，等樓價升返

做唔返
比深黃老母擔心得多宜家比佢禁足，當每次大型示威出唔到去/無得帶文具上前線甚至中場都會有種愧疚感，覺得自己可以再做多d

相信 你要做豬咪去做囉 唔撚使開個post散佈失敗思想嘅

唔會

準備為朝早洗版 辛苦晒

收皮啦 炒輸晒啲股票無野做 喺度散播失敗論 搵兩餐飯錢？ 仲要用支付寶 dllm
請善用起底功能

又係你啲撚樣出嚟打擊士氣
dllm

咪撚推po由佢沉

Pull

勇武都唔會日日同你勇武啦
間唔中都會休息
做過咩都要po晒ig fb咩
唔好單睇表面 反正有好多同路人就係

輸你老母

放棄就真係輸

一訓醒就上連登睇有咩事發生
已成習慣
即使做緊咩都好都會心掛掛

扮咩姐 根本由一開始你已經係港豬 冇變過 唔洗擔心 放負你就叻啦

無同感

冇，越多人出事先覺得自己更加要出去。如果唔係會辜負左佢哋

你想做港豬嘅話我買張機票俾你去新疆吖。嗰度乜嘢紛爭都冇好和平，安安穩穩

你真係傻撚左 輸左以後無人權無言論自由 政府話點就點 今日過逃犯條例 聽日過國家法 話唔定後日起集中營再教育香港人 又或者比哂啲大陸人落來 比好多特別機會佢地上位 再邊緣化香港人 六月後已無港豬選擇 中共與香港人 唔係你死就我亡

你feel到輸咩
我feel到贏喎
拉 and block

拉你老母

自殺都唔撚做中國城市嘅走狗呀屌你老母垃圾樓豬

香港人從未咁團結，我睇唔到會輸

又嚟深夜三毛mon post 狗

傻仔嚟架
你以為我地單單為公義而戰咩
更重要係輸咗你連做港豬嘅資格都無啊
係再教育營見啦傻仔

如果拉得晒一早拉左2百萬人啦